精確市場研究中心

有冇巴絲聽過依間野？
見過一個香土po屌到佢一文不值
得閒返下打半日電話呃下錢有冇得諗？

有冇多啲料睇下？